求推薦文書laptop

最近想買部laptop 但唔知邊部好
有冇巴絲推介邊部好用

Lm

macbook air

等ARM macbook

Apple既話會直上mbp13k個部

ARM驚會伏

Zenbook